呢啲人係咪應該打靶？

事源有個男仔開po

之後就有個五毛喺佢自己private開po

個男仔就火都黎埋就開po反擊

個五毛就繼續喺自己private開po

個男仔其後采佢都廢時 唔再理呢個戇尻仔
直到尋日個五毛又開po

見撚到咁，我真係火都黎撚埋。

Between

係真正既香港人，就應該要企出黎！！

支持開名

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

依啲人就死撚翻大陸啦
唔好比我見到佢

唔知點解覺得條友係真心膠
好似中學時期每班都一定有個扮哂多角度思考，專反對大眾意見的on9咁
見到佢仲講唔會移交政治犯呢d 9 point真係得啖笑

支那唔會用政治罪名charge你，但會老作一個控罪黎charge你
跟住就可以request香港移交

最撚憎啲人扮到好似眾人皆最我獨醒咁樣

唔開名想點?

點解佢會咁信香港政府 佢係無知定點

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

但佢用緊fb美國野喎

幫推

冇 但係好多蝗種

仲有呢個五毛好似係雞蟲黎，專叫北姑嚟屌

利申。聽人講

推

推乜鳩
想我地幫你D咩?

原來驚無北姑叫

名你又唔開 佢雞唔雞蟲關我撚事咩

Public

Private

樓主開左

推死條仆街！！

咩料

佢仲係學生 放過佢啦

大陸仔死返上去啦

佢個髮型點整 求教學

一睇樣就知支那種

開條柒頭名啦

唔開名 冇圖 遮名 當你作故仔

咪開左

支那種就死翻支那 唔好係到霸住個學位啦

條友又嚟料

反正佢地9成人讀完都冇思考能力 仲衰撚過啲冇讀書既人

留名

依點佢的確無講錯

反正你地疑心都好重架啦

條撚屌支那味重撚到

好撚天真 人講咩佢信咩
自以為好醒嘅戇鳩仔一名

依啲戇鳩仔完全冇思考能力淨係識得盲反

圖4你咪又係like撚咗 捉埋你去打靶就啱

咪住先
佢係反69嗰條雞蟲？

圖四係咪自爆？

送呢啲撚樣上去就岩

咪普通三毛
唔講咁多，即刻駁嘴 feel
柒到打冷震

如果現實識呢條友，會打柒佢

仲話有法庭把關

支那賤種

絲打你自爆
喂大佬呀
上左連登咁耐都唔識遮 係咪突登借刀嫁

咁你又like 佢d post on9

我以為d濕鳩廢老先會信d官講野

你post條友係中學生喎

我冇follow條友，我個fd cap返黎....

絲打好正

中學生唔叫得雞

69去了咁多女

中學生都叫到掛

之前中國試過有個網民經常評論政事
之後張信用卡過期俾人用信用卡詐騙罪拉咗
判咗五年，坐咗兩年

pish btw 樓豬自爆咗

人生第一次上熱門

想識樓豬

有無咁饑渴啊

樓主自爆又如何
聽日見啦絲打

你去咗，啲女排住比你屌

啲戇鳩以為自己與別不同 其實戇鳩鳩咁

好靚仔 想屌佢屎眼

講真 理性討論可以 傾到大家唔同意見咪算 道不同不相為謀
但屌你老母條友啲鳩屎語氣以為自己高高在上 十足十啲垃圾廢老

乜唔係private個個先係條垃圾咩？

但係樓主like左自己屌個條友個post

又係以為眾人皆醉搏出位嘅柒頭 呢d扮訓懶醒嘅人點講都冇用

佢啲POINT 咪就係政府嗰啲

頂你個肺大明星呀開咁多account

佢應該唔係好識解呢句野？
邊忽有容乃大

成個支那賤種樣
狗樣咁

樓豬自爆

Btw幾靚女

弱智到打曬冷震

佢啲frd都係支那樣物以類聚

呢啲傻仔以為自己辯論隊好撚型 講野好有point
你band 2炸sor9
oral同通識拎5**先出黎啦講野啦

典型支那樣

塊面爛到

大陸閪樣

講明係藍絲五毛就咪鬼哂時間

而家香港人有高等白人撐，仲睇D廢佬面色

真係弱智到
奶共奶到呢

成個問題核心我就覺得得一個，就係支那狗完全信唔過，唔洗有幾多個point

洗乜理呢啲人姐？
佢要死佢既事

最柒真係呢種人 又樣衰 皮膚又差 又要整埋個濕鳩髮型 不過呢啲都唔重要 最大鑊係佢無撚腦

睇左幾個post，發現唔反對嘅人都係對香港司法抱有信心，其實係咪早兩年都無睇過新聞？ 至從DQ事件之後，已經唔再信三權分立 更甚係之後陸續出現官官相護嘅醜聞 就咁是但up都已經有幾件

律政司鄭若驊公職失當+知法犯法僭建+放生上任特首梁振英ugl事件
財政司陳茂波囤地
未計今次逃犯條例 現任特首林鄭月娥西九博物館未經公眾諮詢下達成協議+包庇下屬 問責制下無人須為鉛水事件負個人責任

全部都係最頂層嘅高官，喺咁嘅官帶領之下，政治事件上香港司法真係可信咩？

大陸仔樣

死大陸仔咁多大道理夠膽既咪聽日出黎同我地慢慢講囉

又屈鳩你喺大陸撞死人

【和平抗爭注定失敗】練乙錚：考慮「勇武抗命」、「暴力抗赤」的正當性 冀左右翼毋須對立

多謝推post根本三毛巴打

Post條撚樣出黎啦

見到呢種人都覺得嘔心
扮撚曬眾人皆醉我獨醒

Child登真係好撚恐怖
同你有唔同意見就起鳩人底公審
成班圍爐圍威喂
你爭取緊嘅所謂言論自由係呢啲？

Child登定理？我屌撚晒你地

個雞蟲係On9, 濟睇tvb啲奶共新聞以為自己好了解時事。
不過開post果個又真係無point, 一國兩制變歷史都唔係反修例重點，係我地唔信中共司法制度公平公開公正呀，同埋根本修例有可取替方案，一樣可以拉陳同佳返台灣

喂屌你老味 負皮我唔緊要啊
有account嘅講幾句啦喂

乜撚野叫言論自由啊？

作為旁人睇撚到到眼火爆
講啲child登定理黎聽下啦

而家唔係唔比佢講
而係
好心搵個有腦D既理由黎支持呢條送中條例啦!

唔岩聽就三毛

你都識佢乜撚叫言論自由 樓主開po屌五毛有咩問題 依個係佢嘅自由 唔容你干涉 係到自打嘴巴

開名啦，咁威呀喇?

你都戇撚鳩 講嘅內容唔啱聽就要起鳩人底？
你咁撚獨裁？ 你係有腦嘅唔撚見得會覆我呢啲內容啦

睇我屌鳩上面啲撚樣乜撚野啦 開post唔撚係問題啊
做乜起鳩人底啊？ 增加說服力？

講嘅說話唔啱聽？ 唔容我干涉？
圍爐暖唔暖啊？

樓主自爆

屌撚緊你啊 開你老味名？

樓主講幾句野

你咁講係咪姐係話自己無撚腦?呢個時候仲懶中立幫呢d無腦既撚屌港豬講野 你唔係以為自己真係好正義 好眾人皆眾你獨醒啊?

醒你老味咩 你自己諗嘅野加諸我身上
講野比point啦

不如你收下聲當幫忙？柒左喇...

咁條友何嘗唔係cap圖擺上社交媒體「公審」？咪一樣擺落去provate post圍爐睇

依家連仔有冇禁你言先？有冇限制你唔可以講一個角度嘅嘢？依家冇啊嘛？你嘅言論依家都係自由表達緊，

你擺得上去社交媒體，就算係所謂private post都好，都要預咗有人會睇到㗎啦，網絡就係咁運作

學人講句「child登」唔代表就係有道理㗎

明知圍緊爐都走黎博屌 你話你係咪犯賤

同埋打撚好啲字先啦 皆你老味眾

*private* typo

淨係見到你好撚嬲咁jer住樓主問佢做咩開名係你就認左佢啦 咁撚激動做咩姐

算啦你繼續自感良

唔洗遮啦

公開俾人問候下佢

屌你啦 quote返人地啲論點黎講
咁樣叫公審？
出撚埋樣 人身攻擊個啲係咩黎？ 有唔同？

個五毛何嘗唔係喺到人身攻擊緊個男仔？

係唔信行政長官

屌你老味 揸撚住我寸鳩你地嘅point黎鞭多自己一下

遊行情報、求助Telegram group

支那人個樣真係易認

大家針對啲論點 言語理論下啫
咁樣係人身攻擊？

講到呢度我都feel到自己「人身攻擊」緊你

戇鳩咩 我笑鳩佢居多咋

得啦，你威啦屌

支那蝗

算啦 你出翻去冷靜下 一陣又會話我地激親你

收皮好無

祝條大陸仔死全家

小學雞口吻

好嬲啦你
你咁激動推post, 咁係咪助長咗「公審」成件事囉

好地地摺埋，香港人金魚記憶好快就冇咁件事啦

你硬係要衡出嚟引火嘅，

可能佢有肥仔波

角度與觀點啫
我覺得自己屌撚柒你地做埋啲仆街行為

你覺得我推post 無問題架

不過就咁睇 呢度已經好多豬隊友
未到聽日 我已經笑到收唔到口
Child登

嗯 你開心就好了

公審咪公審
起底公審唔會令佢失去言論自由
搞清楚咩叫言論自由未？ 冇人唔比佢繼續講喎
明未？

你所講嘅禁言 同講完自己睇法有後果
（e.g.起底加人身攻擊）

你覺得有程度之分 定係完全兩回事？

明嘅就明 唔明就算啦

個腦單一到 唔講以為仲讀緊小學

又一件講野以為自己好獨到嘅人
最威最勁啦

應該係講開3毛名 ching冷靜啲

當然有程度之分

我鬧完中共
比佢捉走禁言
同佢起我底 自己開個post公審我鬧我

你估我驚邊個多d
明未？諗清楚言論自由係咩未

既然兩個situation都會驚 咁之後仲敢唔敢言？

都係個句 明就明

依加唔係傾緊鍾意marvel定dc呢啲濕鳩問題
係關於政治，香港未來
唔通仲要驚傷害佢弱小心靈？
講真佢寫得出嚟就要為之後有咩後果做心理準備啦

係啊聽日,將來係點 邊鳩個知

但而架呢刻child登就先打壓言論自由

如果淨係開post鬧我
當然敢言

立場唔同咪開post屌對方
有咩問題
咁先係言論自由

所以你咪唔明咩叫言論自由先會咁講

不如閣下自爆樣貌, 再加埋上面啲仆街嘅人身攻擊說話,
睇完你自己無感覺嘅 咁無野啦

講緊以前嘅我

其實連登同支共係冇太大分別
依個世界亦都冇話岩定錯
你有能力你就可以撚鳩人
點解香港政府當香港人狗咁撚？
因為佢有依個能力 當然香港人會反抗
同理 點解你會比人起底？
因為連登有依個能力 你有依個能力都可以起返起你底既人

就算爆我樣貌，加人身攻擊
你都冇奪走我講野嘅自由喎

要考慮埋對方心理質素？

咁如果我話你知我係玻璃心
你唔認同我反駁我 我就會驚到唔敢再出聲
我就可以話所有駁我嘅人都剝奪我言論自由

咁好笑？

元老級會然 係唔同啲

撈得掂嘅繼續風山水起
霉嘅係度叫春

閣下留言 觀賞用